[先摺為敬]為摺而摺,三星摺機實試

各位對三星既萬五蚊摺機係咪好期待呢

同睇書/漫畫中間條摺痕有咩分別

摺啦note7三星
俾萬五蚊睇摺痕

我唔理 三星就係創新

摺完個mon柒撚到

太貴, 不普及.

屌
摺埋之後又厚又窄咁
設計得靚啲先好出啦屌